今日將軍澳完全冇人屌TVB 係你哋輕輕放過紅媒 第日咪後悔！

今日喺將軍澳
完全冇人聲討TVB

我講咗幾聲
無綫新聞
出賣港人都冇人跟叫

反而成日
「香港人加油」

大家唔齊心
入到將軍澳都唔肯屌tvb及各紅媒

依家人哋混入人群偷影
怪得邊個？

大會啲slogan紙 得極少人拎依張
仲要隱晦到講「失實傳媒」

第日蘋果 立場被封
Now 有線 rthk被收編

你哋唔好喊
因為你哋冇落過力討伐過紅媒！

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

冇人叫你入去

但連口號又唔叫
字牌又冇

算點？

有嗌囉好冇

利申: 當時在現場

樓主好快走咗？
之後係咁屌tvb聽唔到？

我行足全程
一句都聽唔到！

我大叫
冇人理

去左另一個平行時空

我在條隊中段
完全冇人叫

你係咪去咗tvb會播黑警打市民唔報假新聞嘅平行時空
明明tvb企緊天橋底個位猛咁嗌

咪係

邊條橋

咁即係要見到cctvb先叫口號？

其他時間遊行就唔叫？

tvb位置

吓晏就先睇到有post話TVB記者無戴證，之後畀班巴打屌到走喎

有嗌bo

咁我黑仔
我附近一個都冇嗌

屌你老母我嗌咁撚大聲都話無嗌

我附近得我嗌

唔信就算

我頭號憎tvb

有直幡嗰條？
我有聽到有人叫，但唔記得係咪嗰度

咁真係你當黑

完全聽唔到！

香港人加油聽咗幾百次

平行時空